【財政預算案】黑警有258億，佔所有紀律部隊一半

source：陳淑莊 fb

唔好淨係掛住講1萬蚊

獨有咁多

258億，又買裝備買炮彈買水炮

頭香

推

吹咩？

推，又想用嚟買銳武買水炮車？！

咁收唔收貨好

都要收咖
唔係點

又陰啲陰啲

每隻狗有$860,000

留名等睇泛民贊成買裝備比警犬

黑狗死全族

唔收
咁撚多錢佢請多八萬特警玩蓋世太保都仲得
收一萬無命享咁有咩用

老實講
下下都捆綁式銷售
.
我做議員 我支持定反對

push

黑心唔係咁好
警察都係打份工
死咗又幫到件事幾多呀？
全部人齊心抗疫先有用
家人嘅支持都好緊要

一個確診啫
個個都開心到要開香檳
都唔明而家啲人點解會咁
不如諗吓點令香港好番啦
能否畀少少人性呀
少少嘢就大驚小怪

#明嘅就明
#認同請轉發

其他8個唔爭氣，比黑警狗咁撚都唔出聲

留名睇你被熱狗

同當時上次水炮車一樣.
今次將派錢綁埋一齊

叫你攻功課組別
過半咪反對到囉

唔過半投yes定no 你都話冇用嫁啦

你收一萬黑警收200幾億，咁都收貨？
我寧願集二百萬人氣唔收一萬，所有黑警冇糧出啦下話

唔收貨嫁
咁你可以叫泛民投反對
但依家都唔過半, 投完又過硬

然後白票撚又話人廢

點為之唔收貨先？
投晒反對跟住份預算照過，再比保皇黨cap圖binc？

人均收86萬

多過瑞士軍費

白票撚話唔投反對表忠=鬼

咁唔該泛民比D誠意睇下先
.
而家都唔投反對
你點期望人相信你過半之後會投反對

Push

唔收貨

點解班社會垃圾可以有咁多資源

一日坐在位唔係自己友 下年報1000億都仲得吹咩

你當黑警明刀明槍去正苦收片
86萬都黐撚線

我地200萬人先得200億，3萬隻狗就多過200億

又唔好盲反，計返3萬人頭每人幾多先。

不過老廉果2. 3%完全無用，麻煩cut撚咗佢啦。721到而家都未撚有報告。

仲有黑警3萬人真係太多，而家破壞治安嘅人已經太多，可唔可以cut一半先

反對

民安隊 反抗

個個中晒肺炎，有錢無命享

過半反對到？
泛民一定投反對票？
解釋下點解支持智能燈柱先啦

Dllm 死黑警

258億做咩唔拎嚟派

屌 唔怪得派一萬啦

屌你老母

狗隊

一定反對

老廉先十幾億開支一年 成班唔撚洗做 立儲入面人你都唔撚夠cut乜

其實政治只講支持反對真係太單純

35000人 三百億 仲有一萬x35000好爽啊

反對

通過唔到政府會唔會好似美國咁停擺？。

不了！！！！

每年258億定係一次過?

零願唔要一萬蚊 屌你老味臭閪

有冇人知上年幾多？

痴撚綫

CLS 要快啲推功能組別選舉
過到半數 到時點玩都得

屌你老母 班狗

上面贏國爆疫情下唔係應該入境處要買防護裝備咩？
乜依家啲關口警察多過入境處？

唔收貨又點 都無否決權 再唔係咪號召過百萬人沖入立會囉

其實呢樣真係好pk...吓吓困綁，你投反對就俾對面大做文章

留名睇佢唔覆你

議員做野

258億/35000 vs 10000萬 又贏

過半數真係點玩都得？

Cls

黑警之珠

每年，上年自過200億，今年增幅大到痴線

解放軍呢？

正傻閪
人地咪講過好撚多次 果陣上立法會係講過唔會裝鏡頭先贊成
解釋左一萬次你又唔撚聽 轉頭又死番出黎屌
到人屌番你你又唔鍾意

啲人仲話搶功能組別冇用
唔搶功能組別嘅，喺有雙普選之前班警甴可以無限課金買裝

但老實講，泛民唔夠半數，反對無用，港共點都會俾錢黑警，果一萬要做先算，再反對只會中港共圈套

你帶風向都帶好d啦大老 你老母你條傻鳩仲要擺埋d藍絲圖出黎

我覆左呀 點呀 留名睇你唔覆番我

咁係咪唔拉布唔投反對？

push
push
push

政府話唔裝你就信
咁 23 條政府話唔會檢控手足，泛民係咪又贊成？

呀，唔好意思，泛民都係支持 23 條立法

Btw 第時我又問點解泛民支持 23 條個陣
你又 post

正傻閪
人地咪講過好撚多次 果陣上立法會係講過唔會政治檢控先贊成
解釋左一萬次你又唔撚聽 轉頭又死番出黎屌
到人屌番你你又唔鍾意

38000人
警民比例又提高屌你老母

痴線 唔要一萬蚊了

「多功能智慧燈柱」試驗計劃

10. 我們現正積極進行「多功能智慧燈柱」（智慧燈柱）試驗計劃，在四個市區地點（中環／金鐘、銅鑼灣／灣仔、尖沙咀及觀塘／啟德發展區），安裝約 400 支附設智能裝置的多功能智慧燈柱，協助相關部門收集各類實時城市數據，加強城市和交通管理。

11. 整個試驗計劃項目的預算開支約 2 億 7,200 萬元。我們會通過基本工程儲備基金（基金）總目 706 的整體撥款，在觀塘和啟德發展區的選定路段更換及安裝首階段的約 50 支智慧燈柱。
有關電腦支援系統和相關的數碼設施（包括連接不同用戶部門及網絡系統的網絡通訊設備、雲端伺服器及資訊保安設施等）的開支則由基金總目 710（電腦化計劃）的整體撥款支付。至於試驗計劃餘下的燈柱安裝工作，我們會通過基金總目706 及 710 的整體撥款應付有關開支。試驗計劃 2019-20 年度的工程預算開支為 4,800 萬元。

Source:

乜撚野無包？
睇過成份議案未？
解釋下基金總目 710 係咪智慧燈柱？

不能接受！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

831

其他部門不停cut budget，黑警就要咩有咩

覆左，麻煩睇下基金總目 710 係咩

「多功能智慧燈柱」試驗計劃

10. 我們現正積極進行「多功能智慧燈柱」（智慧燈柱）試驗計劃，在四個市區地點（中環／金鐘、銅鑼灣／灣仔、尖沙咀及觀塘／啟德發展區），安裝約 400 支附設智能裝置的多功能智慧燈柱，協助相關部門收集各類實時城市數據，加強城市和交通管理。

11. 整個試驗計劃項目的預算開支約 2 億 7,200 萬元。我們會通過基本工程儲備基金（基金）總目 706 的整體撥款，在觀塘和啟德發展區的選定路段更換及安裝首階段的約 50 支智慧燈柱。
有關電腦支援系統和相關的數碼設施（包括連接不同用戶部門及網絡系統的網絡通訊設備、雲端伺服器及資訊保安設施等）的開支則由基金總目 710（電腦化計劃）的整體撥款支付。至於試驗計劃餘下的燈柱安裝工作，我們會通過基金總目706 及 710 的整體撥款應付有關開支。試驗計劃 2019-20 年度的工程預算開支為 4,800 萬元。

Source:

痴線啦

你個人有冇邏輯 攞23條咁受爭議性既出黎同17年過撥款冇爭議既燈柱比？

以你咁既邏輯
咁政府咩7野推出黎 泛民都要投反對啦
為反而反啦
派一萬蚊反 批地起屋反 增加醫療開支反
全面封關反 因為政府同你講你都信？

附帶條件

派錢係潑出去既水。

一係係撥款之前

要贏就要 雙普選

到時先有力 令popo 嘔番出黎

唔撚要1萬都要攬炒狗隊呀dnlm

pish

要唔要一萬蚊應該都阻唔到佢過

ＣＬＳ

泛民唔會反對派錢？

盧偉國涂謹申反對預算案派錢

反對過啦

求pin：快轉寄此貼文出去攻陷藍絲group，因為魔鬼就在最尾果句！！

財政司司長陳茂波宣讀2020/21財政預算案，公布的措施包括：
🥳撐企業、保就業。寬減2019/20年度100%利得稅，上限$20000
🥳寬減2020/21非住宅物業差餉，首兩季每季上限$5000，後兩季每季上限$1500
🥳減免非住宅用戶額外4個月75%應繳水費及排污費，每月減免額上限分別$20000及$150000
紓解民困
🥳寬減2019/20年度100%薪俸稅、個人入息稅，上限$20,000
🥳寬減2020/21年度住宅物業全年差餉 每季上限$1500
🥳額外發放一個月綜援、高額長者生活津貼、長者生活津貼或傷殘津貼、在職家庭津貼
🥳低收入公屋租戶代免租1個月
🥳2021年DSE學校考生免交考試費
🥳向年滿18歲以上香港永久性居民發放$10,000
🥳警務人員的津貼開支由原本預算的2.6 億，修訂為25.49 億元，增幅至9 倍。

CLS

黑警收咁多錢

你呢d垃圾咪最鍾意為屌而屌囉
屌完又冇實際建議 人地做野就踩鳩人
總之就同人講投票冇用 過半數冇用 係制度到玩冇用 要投白票 轉頭投完白票保皇狗係曬入面你又可以點玩？成日話係人制度玩人遊戲
你可以點樣唔撚跟制度玩？去跟青山個制度呀？
落街叫下光復香港就光復到呀？ 勇武左半年 你可以唔跟制度玩未？

隱性五毛出動了

1.財政預算案包含警隊預算258億.
2.財政預算案預留「7千6百萬」撥款警隊購買「6架全新裝甲車」
3.警隊薪金津貼預算增加22億
4.警隊設備預算增加3倍

藍絲圖都出埋

仲有

哇屌

黑警死全家

不意外，極權一定係要錫住軍隊，唔係點維穩

維穩係需要多d開支架啦

你估佢地有冇落格？

正

Diu

恐怖份子

收？

1. 泛民投否決但預算案都會照通過架啦，你都唔夠非民主派多人，但會俾對家大造文章
2. 黑警要買裝，今次通過唔到都總會有其他特別撥款會過到
3. 投否決派錢，可能一堆淺黃9月選舉會轉返去非民主派，咁仲大鑊

屌，食屎政府

佢施捨一萬俾你，同時拎幾百億去殺害香港人
就算你反對咗，佢一樣照過錢一樣照拎
邊撚個贊成份預算案，邊撚個就係殺人幫凶

起碼會好過而家先啦
過咗半數再捉出嚟鞭屍都唔遲啦

泛民就係驚呢樣咋嘛，驚啲游離票因為咁冇晒

Block 7佢啦，分化狗黎

根本係年年加嘅軍費.

死局

應該係反對，要佢拆開

On9 la 投反對票係唔會失民意架

咁有乜影響？原本投非建制嗰班會轉投保皇？

根本個民意從來都講緊我地嗰二百萬人點睇，而黃絲係唔會畀對家抹黑左右

浪費納稅人既錢

ICAC可以執笠

dllm!

仲要請更多既人
而家有活動成班出黎行行企企
無人個陣佢地係狗竇有乜撚野做 咇又唔撚使行

其實黑警年年都分到二百億以上
可以睇過過往紀錄
但未有反送中之前 大家冇咁關注
250億比上年多左50億
不過究竟點樣先可以通過唔倒 我諗無人知

推！

仲要再買裝甲車殺香港人

258億其實有冇一個國家軍備咁高🤔